{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/soroanpensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소로안 펜션"
    },
    "text": "西帰浦に位置するソロアンペンションは、離於島路303番地に位置しております。 ペンションは車で来る宿泊客のために無料の専用駐車場を提供し、定員と無料Wi-Fiも利用できます。 新羅ホテルカジノから約5.5kmの距離にある宿所は博物館は生きています 済州中文店からも5.5kmの距離に位置しています。 また、済州中門リゾートからは約6.6km、済州ワールドカップ競技場からは約7km、セソカクからは約19kmの距離にあります。 宿の内部の一部の客室には冷蔵庫や電子レンジを備えたキッチンも設けられています。 また、ペンションの近くにはオソルロクティーミュージアムが21kmの距離に位置しており、ヒュエリ自然生活公園は22kmの距離にあります。 済州国際空港は約37kmの距離にあり、西帰浦中心部からは約10kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソロアンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソロアンペンションは西帰浦の離於島路303番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソロアンペンションには無料の専用駐車場があり、定員と無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ソロアンペンションの近くには新羅ホテルカジノ、博物館は生きています 済州中文店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションから済州中門リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソロアンペンションから済州中門リゾートまでは約6.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションから済州ワールドカップ競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソロアンペンションから済州ワールドカップ競技場までは約7kmです。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションからセソカクまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソロアンペンションからセソカクまでは約19kmです。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションの客室にはキッチンがありますか？",
            "answer": "ソロアンペンションの一部の客室には冷蔵庫や電子レンジを備えたキッチンが設けられています。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ソロアンペンションの近くにはオソルロクティーミュージアムとヒュエリ自然生活公園があります。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソロアンペンションから済州国際空港までは約37kmです。"
        },
        {
            "question": "ソロアンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ソロアンペンションのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 495
    }
}